2017-5-7 hkbn又斷

我決定每次斷都開一個post睇下佢係咪日日斷